鍾一憲同麥貝夷去撚左邊？？？

呢兩條「翻版方力申鄧麗欣」既樂壇情侶檔mk今時今日冇左影既！？

幾年前首「勾手指尾」唔係好興架咩

個個mk都擺出黎做fb states懶係深情咁

公道講，條女首前度幾好聽既

聽講佢兩個炒撚左 因為爭仔

仲有隻小白臉鐘0憲又話要去泡國做韓星既？
勁唔知醜！！
鬼咩！又冇撚哂聲氣喎
成個人都失蹤埋

個男唔係gay咩？

咪叫佢鍾0憲

唔知,可能去右

機場維修站

好笑？？

條女？

睇怕連登都冇人識呢兩隻野架啦

真係唔識

2010年個排好撚紅架 好似係

點解咁講

兩件垃圾唱埋D MK歌

同你個名好襯

要唔要整返飛?🚬

不了 你搵佢地陪你食啦

大陸show 我係唔會開黎睇的
返大陸岩架啦 垃圾

那天我共你勾手指尾

好撚mk

鍾一憲唔係過去韓國做練習生發展咩？
不過咁耐都唔見佢出道 可能返咗香港

好似話去左做洗碗

無

仆街 諗起勾手指尾個cover

屌 呢個好笑

唔係話紅過下想加人工，之後同公司傾唔掂數又大牌之後封殺咗咩

那天我共你中出即飛
你答我好呀OK

大牌？憑乜撚野呀 抵死啦家陣

條女早排上過訪問
條仔人間蒸發左

兩條on9

無人識你呀

人起朵你起朵

前年返AIA嘉年華
見到條仔同李志剛同張穎康一家一齊黎玩
唔知原來係熟

識 但冇討論價值 啲歌係好聽

好似話個女去咗做洗碗

好聽。。。。？

你個名真係好撚黑我憎呀！！！

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

一般啦

有冇麥貝夷J圖?

係同初戀嘅歌

冇呀 好醜樣

邊有機會比佢發展
年紀咁大做練習生
冇公司肯要架喎
人地南韓收海外人做練習生
越細越好

拿 講完啦嘛 唔好講韓國野啦

我共你勾手指尾

鬼咩 歌紅人唔紅 個個唔買唱片
唔通去登台唱來唱去又係果隻
淨係聽 擺係Spotify 果啲又唔夠
成間唱片公司燈油火蠟唔駛錢

咁個個都唔出碟 香港音壇已死

乜唔係去左濕地公園做pt鱷魚咩
條女成日叫自己做貝貝

笑撚左 笑撚埋右

鍾好似去咗泰國 睇佢ig

好似長期都係泰國
唔通做鴨

見到鍾ig好似成日去泰國咁

個樣 嚇撚死人咩 該煨囉

岩岩被人通完屎忽唔好怪佢

那天我共你中出即飛，會發覺我更愛你

韓國果d細到得十歲都仲有
頭先search完又話好似內地發展喎

去撚埋右邊啊

男嘅唔係返咗大陸咩？

講還講...

其實鍾一憲真係幾靚仔 唱歌又好聽
紅唔起都算啦 點解會完全消失左

依佢個樣同歌應該係娛樂圈都ok嫁wo

藝人鍾一憲常予人「姿整」的感覺，貪靚的他出鏡時會以厚粉示人，亦試過在腳部打Botox。
2011年他與麥貝夷組成情侶檔組合，其合唱歌《勾手指尾》紅爆網絡大受歡迎，不過歌曲大熱卻沒有令其事業大紅大紫，其後他獲韓國公司看中當練習生，欲攻佔韓國市場的他近年面貌上出現頗大改變！原本鍾一憲有baby fat的包包面變成無敵V煞面，鼻樑亦愈見挺直，再加上一雙水汪汪的大眼睛，十足倒模的韓國藝人，他曾表示：「真係要求我整容的話，若然只係整少少，大家又開心的話，我都願意接受。」雖然最後他未能成功進軍韓國，亦有幸轉戰內地拍劇。

條女早排上支那節目同CHILAM合唱呀嘛
佢話佢呢幾年去左學做戲 而家好似做緊舞台劇啲野

咁就2011年

鍾一憲去左廣州南方電視台做大茄

麥小組去左做侍應呀嘛

麥貝夷有時會係銅鑼灣定灣仔間M1唱live

老實講，我覺得只係唱得比普通人好而已

之前去食飯都係佢係度唱 真係無咩辨識度 無論係個人定把聲

唱埋啲垃圾口水歌，一曲收皮啦

佢地反面拆咗夥，同埋完咗約之後佢地唔可以再一齊合唱

喺cwb見過佢兩個急急腳行走左
我部電話仲有鍾一憲首明明 估唔到咁快收左皮

好似話工作態度差

唱K成日同朋友合唱佢地嗰幾首歌...

岩岩睇佢ig真係唔認得 以前咪幾靚仔 而家搞到咁

佢地去左邊

樂壇失蹤人口

去咗金色海岸

那天我話要中出即飛

哇 邊位

張智霖塊面緊到...
d動作神態 成日費玉清咁

呢條片係咩來歷

個陣中學好多情侶好中意係係facebook status打「那天我共你勾手指尾 答應過會更愛你」

那天我話過中出即飛
我答你好吖OK

咩係facebook states

女個個正常d
大學生可能撈番正行掛

食梗你就算你識飛

勾手指尾有乜用

Status auto correct

當時係咁比人串佢諗多左

垃圾auto correc改左states 而家先見到